今日係近年香港馬圈最黑暗既一日，馬會高層董事我屌晒你地老母你地全部不得好死

大清賴維銘92年開始做騎師，到依家27年，幫你馬會騎左廿幾年馬，今時今日得返咁既待遇，真係冇人會嚥得下呢啖氣。
唔講其他野住，淨係廿幾年幫你馬會騎盡外國大騎師唔騎既閪馬，冇功都有勞掛？點解華人受傷比鬼佬多？唔係因為華人特別屎，係因為佢地騎啲馬特別閪呀！拎條命幫你打工，你班董事咁對人唔驚有報應？
講返今次放頭，鬼佬同類甚至咁閪既事多不勝數，我係咁易cap俾大家睇下:

「精算齊同」2月13日由莫雷拉執韁出戰谷草1650米賽事，在頭兩段比標準時間快0.14秒底下，仍然力策這匹從來未曾放過頭的五歲馬，試圖趕過「活力勇士」放頭，導致第三段步速比快0.92秒，最後潰敗得第十名。

翌仗改配何澤堯留後卻輕鬆取勝，更印證該仗騎師發揮大有問題，事後莫雷拉卻只被查詢馬匹表現。

在剛過去的女皇盃當中，田泰安策騎「馬克羅斯」放頭，頭四段居然比標準時間快3.24秒，參考競賽小組昨日（30日）判詞，可以說「馬匹比標準分段時間快至少19個馬位」，賽後卻未見競賽事件報告有任何一字提及此事。

其他更多更多鬼佬仆街野大家馬迷看在眼內，董事就問都唔問。今次大清唔再玩，係有骨氣，但唔代表你地董事可以善終。

諗起大清今季開鑼贏馬，笑得幾燦爛，點估到季尾都完唔到

真心respect 大師兄賴維銘

大大件潘頓冇人搞

從來都係鬼佬馬會

班廢老成日話失地中國人咩咩咩，又話我地廢青崇洋呢單明恰華人 叫佢地罷賭抗議唔知有咩反應呢

仲有利敬國拍馬頭呢

廢潘幾時死

贏馬神器1600m 試過快標準時間翻到黎
跑1分34秒幾
配賴仔輕磅梗係搶放搏走甩

狗會不嬲都咁黑暗嫁啦 賭撚死人

大家都知唯有喺度咒下佢地

最受歡迎騎師請投戴圖理一票

真。

大清咁正氣都要搞

狗會鬼頭圍威喂

有得投大清先算

希望大清享受下退休生活先，開開心心

潘狗拉足咁多年都無事

牙街成日撞9人都係冇事

仲有個傻hi安成能日出去飲啤酒都無事

係咪得我一個睇唔明

嘈完幾日咪又係繼續賭馬

擺明蝦老餅

你睇唔明啲咩？

哂鳩氣啦 賴生條友本身都古古惑惑
44歲比佢退休唔駛坐監己經好好